[討論]棄保潛逃 算唔算默認左自己有罪？

法律觀點就唔係
但道德觀點就係

正常人思為都係。